Post頭冇岑子杰三個字，即係鬼！

大家睇路

自推10連

拉

推

好多post冇內容
純帶方向
因為佢地唔敢講幫「岑子杰」________________
因為一提到民三個字就=教唆，拉得，有哂動機

7/10

8/10
支持岑子杰

我地都係岑子杰

你膠撚夠未

P牌仔

唔止謝sir，連er er er sir都……

終於明白 襲擊子杰【真正目的】